衝突持續！英軍棄用史端寧 !!!

史端寧 是無辜的 最撚仆街係 林鄭

【Now Sports-體育】英格蘭領隊修夫基表示，效力曼城的史端寧將不會出戰周四對黑山的歐洲國家盃外圍賽，原因是為了避免與利物浦的祖高美斯持續衝突。
史端寧（Raheem Sterling）與祖高美斯（Joe Gomez）在周日英超曼城作客利物浦的大戰曾發生衝突，而衝突伸延至周一英格蘭大軍的操練中，兩人持續口角並傳有肢體衝擊，需要隊友分隔。修夫基於周一晚表示：「我們作了不考慮讓史端寧在周四對黑山上陣的決定。」 「己隊其中一大挑戰與力量，是可以把球會敵意從國家隊中分隔，不幸地，昨日賽後的情感猶在。」修夫基續說：「現在這個決定是得到整隊的同意，我們支持球員及集中周四晚的比賽是重要的。」 英格蘭目前在歐國外A組領先次席的捷克3分，而周四主場對黑山之戰勇英軍歷來第1000場比賽，英軍屆時贏波即肯定出線。24歲的史端寧乃英軍在外圍賽表現最出色一人，6場比賽射入8球。

比我就唔用高美斯啦

比我係史達寧 即刻退出國家隊

應該係諗住對啲魚腩 廢事整傷

又係猁

事緣在上仗對壘時，史達寧想搶下祖高美斯的腳下球，其後互相推撞，幸好有米拿（James Milner）為首的球員把兩人分隔，賽後他們以擁抱示好。未料回到國家隊後，兩人再起爭執。有目擊者指，兩人本來在集訓營的餐廳相遇，最初史達寧坐在餐廳，祖高美斯在他身後想與對方握手。史達寧不斷挑釁祖高美斯，問對方是否自以為是「大人物」。祖高美斯感覺到氣氛怪異，一直退後避開衝突，史達寧卻用手叉頸。其他英格蘭球員最初以為他們在開玩笑，但發現史達寧失控後將二人分開。英格蘭方面的消息人士謂，在場球員為事件感到驚訝，亦讚賞祖高美斯的表現十分克制。

英國媒體指，史達寧在社交媒體上一直被人嘲諷自己比祖高美斯矮而經常落下風，因此感到生氣。

史達寧打人要罰高美斯
Goodest logic

收皮啦 當正自己大佬咩 250

垃圾利 連記者都收買埋

仆街..比佢呃到唔洗出場

唔洗踢，哥帥又贏

利身浦教出黎果d都冇品架啦

講緊史達寧

生得矮唔抵得人 矮仔特別麻煩

5毛記者手段

@他首

250

利又黑哨